無撚用架你班連登仔，修頓都打唔爆

屌晒你地老母

推

無撚用

830 大濫捕 黑警被斬 完全將焦點轉移

提提大家 我地今日出黎目的係

因為5年前831中共就普選設下「提名委員會」

我要真普選！

今日港島見！

光復香港 時代革命

1

多謝支持

好小人

現場無first aid

現場無first aid

現場無first aid

黎緊！

好撚廢

嚟緊!好快!!